阿迪達：不可能達到法比仔的水準

阿迪達承認自己不可能達到法比仔的水準，如果槍手球迷有這樣的想法就太愚蠢了，而藍斯則表示，排名15是絕對不可接受的，他希望槍手能儘快反彈……
阿迪達是作為法比加斯替身被引入到阿仙奴的，槍手球迷自然期望他能填補法比仔的空缺，但该名西班牙中場顯然很清楚自己的能力遠遠不如同胞，他表示，如果有槍手球迷期望他能發揮出像法比加斯一樣的水準，那麼這無疑是十分愚蠢的想法。

今夏，阿仙奴以4000萬英鎊的價錢把法比加斯賣給了巴塞隆拿，而在轉會市場關閉前，雲加用了1000萬鎊從愛華頓簽下了阿迪達，該名29歲的西班牙中場強調，他來阿仙奴不是為了頂替法比仔，他承認自己不如该名前阿仙奴隊長。

「我在這裡不是為了頂替法比加斯，如果我嘗試這樣做，那麼我就錯了。」阿迪達說：「法比加斯是阿仙奴最好的球員，他是整個英超聯賽最頂級的三名球員之一，我沒有目標想成為他那樣的球員，我的目標很簡單，就是嘗試達到自己的最好水準，並且幫助球隊。」

「法比加斯在阿仙奴效力了7年，我在這裡才幾周，如果我嘗試追上他或者做得比他更好，那麼我會令自己混淆。我們擁有不同的性格和不同的風格，我必須找到自己的方式在阿仙奴有出色的發揮。」

阿迪達是在夏季轉會市場關閉前才加盟阿仙奴的，他透露，這宗轉會差點就無法完成，「在轉會市場的最後一天，轉會依然充滿不確定性。在下午3點，我認為我會是一名阿仙奴球員，然後到了下午6點，事情又出現了變數。到了晚上8點30分，轉會重現生機，但我已經沒有時間去體測了，我跑到阿仙奴的辦公室，告訴他們必須信任我。然後在11點10分，他們在英超登記了我的轉會，但傳真機突然壞了，幸好最後一切都順利完成了。」

在上週末1-2輸給熱刺後，阿仙奴在頭7輪英超比賽輸了4場，目前在英超槍手僅排名第15位，艾朗藍斯認為這樣的排名是絕對不可接受的，他呼籲隊友儘快反彈提升球隊排名。藍斯說：「我的球會正遇到困難時刻，過去幾場比賽出現這麼多問題令人感到很失落，我們未能取得應有的結果。」

「阿仙奴是英格蘭最頂級的球會之一，我們目前的排名完全不可接受。希望阿仙奴能儘快扭轉局勢。我們需要開始不斷勝利並且提升自己的排名。」藍斯希望槍手能儘快擺脫低迷，重新回到歐聯資格爭奪戰中。

過去14年，阿仙奴都能獲得歐聯入場券，雖然目前槍手落後排名第四的紐卡素8分，但只要阿仙奴能及時反彈，那麼他們依然有機會重返前四獲得來季的歐聯資格，對阿仙奴來說，他們必須找出球隊最近表現不佳的問題所在並及時解決，由於未來一周是國際比賽日，相信雲加會利用這段休息時間來嘗試解決球隊的問題。()

然後在11點10分，他們在英超登記了我的轉會，但傳真機突然壞了，幸好最後一切都順利完成了。

英格蘭d fax機

ddg

阿迪達：不可能達到雲爺爺的水準

其實法比根本唔勁，佢d work rate作為中場好低
派牌助攻又無巴克利真禾特咁好
射波同速度唔夠高華錫

Ching sick ball